其實泛民真係狗來

仲衰過建制
就係果個梁X忠唔肯做主席，最後主席變左大口狗

捐錢啦

一仙都唔捐

人民日報：不支持民主派便是港獨

傻仔 飯氓先醒目呀 你睇下咁多年嚟乜柒都冇做過都呃到咁多傻仔課金俾佢哋

你再睇下熱狗 十年都唔夠就收皮 高下立見啦

@真俊華
@波台唔係台
@食魚有魚味
@慕清流
@LIKLN

你話喇，民主黨爭取到民主之後點呃飯食